HKCC 2017-18討論區 ［9］- 突發！GPA偷跑咗

竟然揀Rebecca

點解咁講